citi 買股票好唔好用？

見佢有免佣
Google過之前1，2年前有人話落盤好慢，唔知而家有冇改善
有冇人用開覺得點？

同問 我新手 開始上路
渣打買賣好唔好？

狗也不屌

只係用過花旗
無比較
網頁版每次登入完, 買股賣股果陣都要收電話SMS既PW
9點半呀, 4點前後果D先LOGIN就等下先啦
APPS版就好D, 唔駛姻SMS, 我IP6可以用下手指毛登入, 買賣先打PW
每日有交易都會寄信比您, 您日日都炒下股既就勤力D開下信箱
其他都無乜野特別, 一個月送500次QUOTE價應該用唔晒
大食果D自己買個大利市

Thanks. 有人話試過9點半落盤但9點8先射到出市場，有冇試過？
我開過個app, 感覺上幾鈍

咁又未試過，不過有時用apps佢經紀掛牌係出星展唯高達 網頁先出返花旗環球

Btw 有冇巴打要開citi信用卡

用呢條link比我做推薦人 成功左可比用payme比返$100你

Ios個app
垃圾

巴打可唔可以講得具體少少？

我覺得幾好喎
登入唔洗打密碼帳號 指紋就入到

先唔講有時個圈圈轉十幾分鐘都入唔到
佢個touch id成日彈出又彈入
介面反應遲鈍
我禁得買就知隻野咩料啦 又要彈個大行評分出嚟
阻住晒

呢幾樣都有同感，但都算少事
最擔心係大獲野時候login唔到

有時login要用返手機版

聽落好似好柒